中國可以沒皇帝，但不能沒達哥，你們說對不對???

中國=達哥
達哥=中國
達哥已成中國不可分割的一部分

連登仔認不認同？

我無野講